李嘉誠都係靠六七暴動入貨，年輕人唔好浪費機會

今日地產股大特價

ching 有茅聽過乜野叫低處未算低

六七時都仲係英國佬話晒事喎

誠哥今日有冇入貨

尋日增持左1同1113

今日低位，明日高位

巴菲特2世

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

知唔知67年時候支支死幾多人？

六七暴動未有九七問題喎

就算有預期，仲有三十年喎

長和內在值真係好能抵, 自己有控制權驚西

咁買返中資地產股

無用架樓主 沙士買都係比人笑 講一大堆理由話跌 結果係點